真想帶你試試我剛執到的bra

我想聽你意見 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣戴 沒令自己戀上它

Ok bye

真想die你屎試我鋼鋼執到了的bra

基本上你無改過咁制

肥婆沒練習太耐
束縛始終都回來

穿起時扣多一格 fit到漏油的bra

我想睇你尺寸 這算是病吧

我想執你一劑 渣波啜兩啖

難道白石苿莉奈